［光復元朗］不如拉埋建制派議員過黎一齊行

首先 將光復元朗主題定為控訴警黑合作
破壞社區安寧

再正式發出邀請函邀請建制派議員一齊反對暴力事件

佢黎嘅 拉佢落水 對警察士氣有重大打擊
佢唔黎嘅 可以對外宣稱我地有邀請建制派議員一齊守護社區 但係似乎建制派議員對小市民嘅安危漠不關心

另外我想問有冇正式嘅搞手去拎不反對通知書？

推

集思廣益

幫推

會俾佢地騎劫
一定要將佢地打成係同警黑勾結
你唔諗下佢地撐送中撐警做過啲乜？
你覺得佢地仲有良知咩？

佢地一定唔會黎
話近日遊行演變成暴力衝突就得

遊行主題咩先？
譴責警黑合作？

仲要係如果再發生就自己家園自己救； 費事又再比黑同警大龍鳳

可以

政治唔正確

我都覺會騎劫左
所以要一齊諗下點堂而皇之去講佢地係黎幫手
同埋就係要強調俾市民睇佢地唔係人

你估佢地真係會黎咩冇可能

成件事最重要個步只係正式發出邀請信

佢地唔黎 咪就話佢地唔關心社區囉
其實佢地一撚定唔會黎

我呢個諗法只係要再落井下石

八奇

我再重申啦

啱，逼班撚樣歸邊

agger
同政府都係用依招

就係怕佢唔騎 比佢做大台後義士做咩都得

行正中嘅一定要係搞手
俾佢地企左右/第二排

不過佢地會黎咩？

其實都係

同埋如果有搞手嘅話麻煩quote 一quote我

如果呢個post上到熱門但都未有搞手嘅話
我嘗試組織去搞

如果覺得我呢個諗法work嘅麻煩幫我推

我一個人諗到嘅嘢好有限
可能有好多位會諗漏左
或者好多缺點

一齊去完滿呢個撚頭

冇用又戇鳩，佢就算出嚟又點？你覺得黑警會怪佢咩？咪戇鳩啦，咁係益咗班建制賤種。

點解唔會怪佢

同埋佢一定唔會黎

重點係對成個建制派對社會安寧漠不關心作出控訴

有得諗喎

其實成件事我post頭講得唔好

由頭到尾只係
出信 佢地唔會黎 屌鳩佢地唔關心市民

將班打靶捆綁

如果建制賤種出嚟，你覺得黑警會唔明點解佢地會出嚟？
建制賤種出嚟一啲都唔奇，選舉啦，你走去俾個機會佢地洗白？

仲要預埋佢地真係出左，拎光環之餘仲將個遊行重點轉移去黑社會打人，睇cctvb就知，播打人播得幾足

我地係要將官商鄉黑縛埋一齊，而後面操刀既係中聯辦

個主題係控訴警黑合作喎

如果佢地真係出黎
起碼呢個遊行啲黑警同黑社會一定唔會有動作

同埋既然你識講黑警知佢地出黎為乜
市民就唔知咩～

不過我呢個諗法的確係要多啲brainstorm

同埋佢地出嘅話
我地仲要控訴埋何君堯
將件事變左做建制內哄

輕推
幫手一齊諗下可唔可行
我自己都唔敢肯定

請田北俊嚟

主題？如果我係建制賤種唔單只嚟，重吹大雞搵一大堆人嚟騎埋個遊行，
只強調譴責暴力，加埋CCTVB嘅威力佢就成功洗白，黑警係佢地自己友，講句就明啦，點會怪佢。

有道理！
所以要諗方法佔穩大台
希望有計

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

一定要針住何妖嚟打，重要將佢同成個建制派綁到實一實。

諗左陣
佢地吹大雞嘅實力係點大家都知

同埋覺得我地以自己群眾去拎佢地個群眾密度降低
佢地應該就冇聲氣

結論 係鬥人多
唔知咁諗啱唔啱

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

一撚定啦屌
個個都狠不得拖佢入暗角打獲拖佢裸體遊街示眾
屌佢老母

aggar
一定要有方法拖建制一齊死
香港重光

唔使搞不反對架啦， 而家係要話比政府聽黑警無能，市民不信任

有一二百就夠，CCTVB影完返去知點剪片架喇。

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

住左咁耐元朗真係唔知
可摸以簡單講下咩色係咩

同意!